突發!超多二戰時期既軍人穿越時空黎左現代香港! 周街都係!

屌你 依家個個人都剪到好似四十年代既軍人咁 好似回到過去咁
認真D人唔覺得老土既咩? 點解咁都流行
仲要係個個都剪到倒模咁 準備打扙咩

屌你依個甘迺迪黎

流行文化野 幾十年一個循環架啦
遲啲又興返飛輪海頭都唔出奇

依家又開始流行中分

牛仔褸都係啦
而家一街都華dee

著牛仔褸就係華see
著tee就係James Dean
著shirt 就係James Stewart
著背心就係Sylvester Stallone
唔著就係Arnold Schwarzenegger

留陰又話Mk，Gel起又話老土
樓主你又咩髮型，想見識下你與眾不同嘅頭？

型既著7野都係型，7既著咩型野都係7

利申：本身7既

收皮啦

呢種頭2012,13年果陣梳
果陣EURO USA果邊都慢慢多人咁梳既時候
香港人又問你做咩事咁既頭
身邊D女又話個頭做咩

過多兩年三年呢?
一街都係, 多人梳, 又變左開始讚D人換左咁樣好睇

咁OK 多人係咁既頭冇問題, 唔係咩專利野

但係當有D人行得前少少果陣
你又咪笑柒人, 個頭咩事?
一樣野變左大眾野, 你又笑人普通
有人行緊最前面, lead緊, 又笑人獨特
點滿足你地呢種多管閒事既人呀你話?

屌你平陰咪又係60年代
不嬲循環嚟

你咁講點止香港
全世界都係啦屌

我梳咗呢種髮型都好多年（唔識gel飛輪海頭）

屌你一講外型衣著就出呢張大絕 無得討論嫁喎

六四分界

貼返啲新既潮童圖至得架

n樓主會唔會戇鳩當有趣左 d ？

低鳩能 樓豬

其實唔關事 依家係講緊個髮型觀賞性問題 由幾年前都依家由頭到尾都未覺得型過 偏偏最柒完全唔符合亞洲人既髮型竟然會越黎越流行 真係解唔透

其實成件事冇有趣過

呢個世界好多野你都唔明
唔代表佢係錯
可能係你無知

咁應該點剪先正確？請指教